屌醒你班開街井

等我屌醒你哋，紅色街井既水係淡水，黨鐵只要抽走D水，抹兩抹，乜事都冇

千其唔好開黃色既街井入面係咸水，入左黨鐵會一陣味，又會浸壞同氧化金屬物品

千其唔好咁做

所有街井開關位置都印係街井頂，藍色代表果個頭冇水出

好難搵黃色喇

重有見黃色架咩，細果時都少見

【和勇合一，遍地開花戰略】大家要全民升級，就去政府合署度讀臨時議會宣言！

香港冇咩黃色既街井啦，全部轉左淡水

依加越來越小見

對店舖:
記住唔需要次次硬裝修
可以善用蟲系魔法同埋1823

對人(影大頭相/非主攻類):
可以幫佢飛個靚髮
唔係下下爆哂缸先叫成功既

要贏一定要剛柔並用